美海軍陸戰隊司令奈勒參加遊泳考核

剛剛 轉帖發表在 貓眼看人

現年65歲的美國海軍陸戰隊司令羅伯特·奈勒上將不久前通過了全副武裝遊泳技能考核，他按規定從約5米的高台跳入水中，穿上野戰服、靴子、戴上鋼盔並攜帶武器遊完規定的距離並完成水中規定的動作。奈勒上將正努力推動海軍陸戰隊通過新的遊泳技能要求。

奈勒上將（Robert Blake Neller）的遊泳考核是在海軍陸戰隊位於弗吉尼亞州的匡提科（Quantico）基地進行的，基地內有海軍陸戰隊大學（Marine Corps University）、海軍刑事調查局（Naval Criminal Investigative Service）、海軍陸戰隊使館警衛團、海軍陸戰隊直升機第一飛行隊（Marine Helicopter Squadron One ，又稱HMX-1）等機構，匡提科是海軍陸戰隊主要基地之一。

根據目前海軍陸戰隊的要求，除了征召新兵及新兵訓練時有基本的遊泳要求外，服役期間不再進行遊泳考核。現行的遊泳考核要求是穿著軍服和靴子，在10秒內從水中去掉防彈衣和槍支的保護裝置；從5米高的跳台跳入水中，在深水中遊25米、踩水四分鐘、完成另一個25米距離的遊泳等。

奈勒上將從2015年9月起擔任現職，2017年7月一架V-22魚鷹式直升機在澳大利亞東海岸海域墜毀，機上3名海軍陸戰隊員遇難。奈勒上將在接受媒體采訪時說海軍陸戰隊在那次事故中失去了三名隊員，雖然他本人不認為這三名軍人是因為不會遊泳而遇難，但奈勒將軍同時也表示，海軍陸戰隊在招募及新兵訓練時教會了每個人基本的遊泳及水上拯救生命的技能，但此後就不再考核了。奈勒問道：“我們為什麽不考核呢？”

目前奈勒上將正推動對海軍陸戰隊新的遊泳考核，並將其列為晉升的必要條件。此次奈勒上將在基地參加的考核，可以看作是其身體力行的一部分。

65歲

我想問狆蟈偉大領導蝗毛澤東個孫

最年輕嘅蝗民解放軍少將 毛新宇

識唔識寫字？

這個...er...那個...教育嘛....

marine真係體能no.1

以d未陸戰隊
連將軍都有能力跟到

叫共狗班將軍鬥快飲茅台就得

識唔識摺起角被先？

登陸諾曼第唔係有個頭盔有粒星嘅有份玩咩

遊泳?

游泳?

中國人.....9成士兵做孔明，唔駛打

一人一下落雷乜鳩都死哂

D日當天，已56歲的第4步兵師副師長小西奧多·羅斯福準將乘坐謝勒德所屬的登陸艇登陸，是唯一渡海隨着第一波攻擊部隊登陸的將軍，也是登陸的官兵當中最老的一位[4]。

仲要係總統個仔

我如果65歲，樓梯都可能唔想行

第一波登陸真係玩命，不過係咪有個空降死咗